［請廣傳］今日警察上場價錢

拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園
請廣傳

OT 撇紙好似有$3000一個鐘

推

急

請向藍絲Facebook廣傳

今晚 我地每個人都係梁天琦

哇！！！！

斷手指好似最抵

OT錢真好賺

pish

長知識了

黑社會勢力派錢比人冒警上場對一般市民施以暴力
擾亂社會安寧

Push

跣低仆街咩價位 ?

fact check呢？
咪學埋啲藍絲乜都開個價啦

黑警又浪費納稅人嘅錢

係啊，畢數全部用你地d稅啊死廢佬

斷J幾錢??

我聽人講企前線$1500，係咪啲白衫抽水

堅

果個冇委任證架

睇tg好似澄清咗？？

elderly meme le?

push

求fact check，應該有hide左名嘅wtsapp圖

如果係真，有冇長輩圖

我記得有錄音同whatsapp，唔知有冇人有

小心班廢老爆血管

Pish

你講漏左樣野，係納稅人埋單

唔怪得班警察咁落力

聽日班藍絲話啲示威者搞搞震時
話返比佢地知班警察收哂錢特登比人斷指

嘩

威爾斯醫生呼籲5好去個到急症，去其他醫院or 診所

咁好搵唔怪得咁勇

喺商場跳落嚟呢下叫陳家駒做都得

我無野講

真

笑到仆街

Pushhhh

除口罩好似500

我估跣親有$50
如果唔係狗有四隻腳 邊有咁易成日仆街

林奠寫真一本

死左係一球

睇住有蛇頭鬼鬼祟祟派錢

Fat fat

突發事件事後商議

早知我又去做警察啦，原來咁好搵

請問呢個係無委任證冒警d撚樣既價錢？

維穩費

乜個d警察黎？以為佢地玩cosplay咋

因為真警察一定唔會咁 佢地跟point跳架
搵外快要申報架

推到有whatsapp圖

幫手推

廣傳

做圖片 AIRDROP周圍SEND

一個月都成3萬人工 死左先得50萬...

我記得有人whatsapp問過我返唔返

震驚全港市民！ 快傳

快啲整長輩圖 啲老野見到圖就信到十足

咩係扮拎住支槍，係咪拎住支槍扮野

終於知價，唔怪得咁多冒警

牙蛇收錢做野唔洗你教

條垃圾命得50萬

一早話左有錢收架啦
唔係咁落力做乜啊
會畀人起哂底架喎

咁正！

收到警察朋友消息
話有D冇委任證既就係收錢上場扮警察
大家小心小心!!!

香港出現一大批警冒人員
懷疑係恐怖組織武裝份子

係呀 今日受傷嗰啲冇委任證架
我樓下個陳太佢個仔之前撈偏入過冊
話以前個大佬搵人扮警察受傷做戲

有冇打人,拉人,啪斷人手拳既價錢

落格咁多

原來收錢做戲

我冇嘢講

收咁多錢 啲前線企都企唔直

明了

個委任證整唔切畀班part time
袋住先啦

唔記得左呢套係咩戲

此刻無價

收到風一棍一千蚊
唔知真定正

入你既刀叉啦

好好搵 仲請唔請人 問請唔請「人」唔係問請唔請「犬」

門徒

［純紓發］我們缺乏了什麼？

都估撚到係收錢先咁落力，啲外國勢力成撚日搞亂香港

咪就係

要「自己send出去」話收到既wtsapp呀

講到斷手指會唔會太specific 就咁受傷/流血？

收到風 係電梯俾人圍個件警犬命危
fd個fd識 唔知真假，但開心住先！

呀蛇每個月出糧浪費納稅人啲錢 仲有錢收 有冇搞錯

發夢嘅野

唔好週圍講

細路女、街坊都兇
請廣傳

黑警狗邊值咁多？減個零

唔怪得斷手指斷得咁過癮 原來有錢收

加多句

tvb有多個記者係現場 要入到tvb鏡頭先計

如果造埋長輩圖出就正

嘩 收錢既 咁撚賺
唔怪得咁博咬斷自己手指

難怪冇示威者搞事 警察都打人
原來收左錢 製造混亂做戲
警方不應讓社會分裂！

fat fat了，毅進仔

我無野講, 傳左

快d出長背圖！

係咪請人冒警？

邊度有警察？
我有合理懷疑係恐怖分子

我聽講嗰啲有好多係黑社會，着住警察制服上前打翻張卡，翻去可以問呀公拎$500

中聯辦係幕後黑手 金主

冒充警察打人嘅恐怖份子，原來背後有恐怖組織資助。

唔係警察嚟 係一班配上警員裝備嘅恐怖分子喺度收錢搞事

笑撚到

嘩，正呀喂

屌佢哋老母

推到有長輩圖

嘩 咁好做

屌原來唔係警察
打人仲有錢收
真係好黑暗

請廣傳

呢份工 真係此生無含

唔係講笑
黑警OT真係有錢收

搞亂香港

文宣要有圖喎

你漏左失禁⋯⋯

黑警收錢搞亂香港

有人傳 唔係我電話收到

聽日即刻print先
貼上長輩牆

請唔請pt
可以買灰色tee..黑色背心

長輩圖記得加返句係要納稅人埋單

正呀屌

有冇長輩圖

嘩 咁都有

支持

好撚不安 咁多人冒警

Print埋呢兩張

我真係無野講

真架? 我又想考黑警

一定要用有消息人士指出

我無嘢講

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

警犬咁錫身點會親身上陣

推 肯定收咗安家費

要貼陳百牆話俾市民知

冇咁多，跟年資計但最垃都$320一個鐘

來源：情報人士

文宣文宣

6萬蚊比人踢幾腳
發達啦

比多d人知

屌 童年陰影

點解開心浩園餐會咁開心

打我們，我們還要付錢給暴徒

收晒錢咖啦班暴徒 又冒警又盛咁
抵啦俾人打

推
做警察真好
收完人工仲有加班費 落力啲連安家費都有

死左得500000咁CHEAP?

哇 咁好搵 請廣傳

推推推，為咗少少錢，埋没良知，等天收！

無出示證件編號唔係警察，
南亞佬都可以著件黑色警察背心，揸住支伸縮棍周圍打人收保護費啦。

納稅人表示:.....dllm

嘩多過平日份糧，唔怪得咁多人啦

係咪過咗某個鐘數佢會以倍數乘上去

搞亂香港呀！

請問出椒加幾多??

唔怪得之做過街老鼠，都唔走
斷指儲首期

外國勢力

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

黑警冇錢收點會咁搏命

警犬有林鄭照
證明已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

開左新post！已有長輩圖，感激巴打靈感

改名做「今日冒警價錢」點睇?

係時候以彼之道還施彼身

原来警察废青是收了钱 怪不得这么「落力」🤭

收英國佬錢

整番個評分表有冇得諗
加到幾多分有得升職

全部無現金 全部用涼茶coupon支付

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

屌, 收曬錢

有FD收到

出椒幾錢

10皮ot

嘩屌咁撚好搵

要send 比藍絲Fb 群組

請廣傳 好人一生平安

我收到嗰個詳細啲喎

〔荀工〕今日沙田新城市臨演價錢
拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園

下次有意行動，可聯絡2866 7700盧先生

〔荀工〕今日沙田新城市臨演價錢
拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園

下次有意行動，可聯絡2866 7700盧先生

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使再話自己冇打過警察、冇警察受傷，
而係要講：
今日警察比示威者反擊，係合理而正當嘅反抗，係佢哋自己造成！！！

推佢老母
為錢出賣港人

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

一定有外國勢力

好好賺 唔怪得落力

原來我哋啲錢用晒落呢到同大白象到

😡😡認同請分享

警察上場價錢
政府每個月會畀佢哋 $24,110 至 $38,580
帶隊嘅 $42,665 至 $84,250
啲人收咗錢搞事㗎

主動挑釁示威者
混入示威者中搗亂呢？